一句到尾，呢件架妹， 吊or not吊？

吊的
唔吊

問黎都多鳩餘

吊起佢來做乜?
我係想屌佢呀
吊你老母
屌字都唔撚識打, 唔怪得你冇份屌啦

係日本影就架妹咩

呢type架妹屌唔落 太pure好想好好保護佢就真

吊？吊你老母條頸啊？

一黎又係呢啲垃圾投票post 二黎乜撚野係吊的

哪有不屌的道理

瘋狂中出500次

ig

改做屌唔屌你老母好過啦投票狗

好多新會員連吊都唔知係咩黎

屌完再答你

屌

你吊佢，我屌佢

又發現一隻呃正評打飛機嘅畜生

好多新會然

咁瘦 應該都幾易吊得起

上原亞衣+3上悠亞

又唔係同佢做人世，係女人就屌得啦

IG?

不了

抱起佢黎屌

只求食佢D白帶

屌 大陸妹黎

都唔撚係架妹

基因係架妹,只係出生係鄰國o者...

狂屌！！！
屌到佢大肚！！！
屌到精盡人亡！！！

屌都唔撚識

化左妝好靚
落左妝唔知點呢

why not

seed?
靚女一定有seed
片商宣傳

吊起佢來屌

屌到佢腳軟落唔到床

照j可也

我吊

臭雞

好正

邊到係架妹

吊你老母呀

依家都係牙套來啦

lm